有無人臉部超級唔對稱？

肉眼可見既唔對稱，連個頭型都係，懷疑係因為斜頸引致
對眼一高一低，連顴骨都係
而家條鼻樑開始斜
有無人都係咁？可以點改善？

下世小心d

遲d會倒塌

打側個人

頭髮有無分畀/有留蔭？
幾啲蔭/條畀相反方向擺再睇睇記住望鏡係唔準 鏡覺得正常可能直望唔啱
鏡覺得唔正常直望可能係無事

整整佢

唔關事臉部已唔對稱到一個點。。。成日all back影自己都睇到好扭曲下

我都想，但對高低眼可以點整

我左右係完全唔同
左耳尖削 右耳圓潤
左眼細 右眼大

有無高低眼？

下眼瞼同水平 但左眼dup d
唔知算唔算

鼻有冇斜?
有冇鼻塞?
嘴唇對唔對齊?
門牙對唔對到中綫?

摩牙

中撚左輻射咁

已射 thx

鼻有斜
嘴都有歪
門牙對中線
感覺口入面智慧齒係偏向左面

懷疑一係由細個側睡搞到偏左一邊
（因為睇小腿肌肉有明顯分別，近期訓返另一邊有改善）
一係之前打拳比人打歪左

有無方法自救
搵人整容就唔駛試架啦

有，影相睇到斜
門牙勉強對到

天生？

有機會要箍牙+正顎+整鼻一齊做
菲臘牙科幫到你

如果唔想整顎同牙嘅話可以直接搵私家醫生/過台灣consult下rhinoplasty (整鼻手術)呢樣野
(雖然有機會最後都係叫你整埋牙)

我...照鏡唔覺..但影相（非自拍）就出晒事..
所以剪頭髮就出晒事 以為斜果邊好睇 比塊鏡呃左自己幾年

我好早已經發覺呢樣野

盤骨有冇歪 有冇長短腳? 通常都係個身出事 塊面反映出黎

去睇醫生好d
記得之前睇過篇片話左右面一高一低係有病，唔記得係個心有事定腦有事

你試下搵啲明星既相 將佢左右掉守其實都有唔等對稱既感覺 搵啲長髮 留蔭既藝人 好似舊時方力申 謝霆鋒個啲 你就明

顎骨 生完智慧齒 頂到歪咗

你需要嘅可能唔係整容 而係矯形
整容 =appearance
矯形=functional + appearance
成日鼻塞嘅人 矯形之後通常個鼻就會通翻 同埋靚仔/女咗
不過你連個嘴都歪埋就有機會要搭埋正顎一齊做

啪臉幫到你

會唔會打回原形？

有冇脊柱側彎？

初頭要啪密D，跟住1個月1次
呢個唔係整容，一定唔係永久嘅
但我覺得有改善

屌

Me
右面大好多 右眼都大啲 右邊額又凸啲

兩邊耳仔唔一樣洗唔洗整？

淨係面定成個人身體都唔平衡？
有冇高低膊，盆骨倾斜果啲？

試過一兩次，真係work咩？我覺得好貴，痛係其次

有

兩樣都有！係咪做番啲運動就改善到？

要做返啲針對性嘅運動，主要係因為盆骨、大脾等周邊肌肉鬆緊不一導致。
你可以上網打盆骨矯正，應該有好多片
你睇反自己係盆骨前傾、後傾、傾斜定咩，搵返相應嘅片做，有啲片有教點測自己係咩問題
盆骨正反位個Body posture 同身材都會好睇啲
塊面都會變返平衡
但真係要keep住做，同埋要做一排先有效果

我都有
我覺得全有野都係關脊椎側彎事

work
得頭一次痛

要做幾多次？

我呢兩年keep住做，1個月1次，有時懶d就耐d

屌 一邊有酒粒一邊冇

似係

我
影親相個攝影師都叫我坐返直
之後直頭用手幫我塊頭調返正中間
但我反而覺得斜左

戴眼鏡又係feel到永遠唔岩位
掛耳同鼻托一高一低